# course_python_networking

## Описание:

Курс от https://github.com/natenka, направленный на изучение основ Python в аспекте решения задач автоматизации настройки сетевого оборудования. В процессе изучения курса было написано ряд небольших скриптов.
